各位手足上this av急救先唔好再J 個女警啦

岩岩急救完入左mode 我都係要搵返我既女神真普選同五大訴求

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

J下無問題既